理性討論，點解垃圾華為咁多人買？？

唔計政治因素，明明oppo ,vivo同小米都好過華為好多，但點解華為咁多人買？講緊外國喎

做響咗個朵先，出左名先已經贏咗

相機掛

利申唔覺華為相機靚
pixel先係王者

其他唔知，起碼好過三星先

唔打機既話,華為喺 Android機入面算唔錯

好早就上岸

一早已有歐洲靚女打手 channel 打天下

小米vivo邊忽好過佢？，oneplus就有得爭下嘅

理性討論但一黎已經話人地圾垃

垃圾

勝在marketing夠勁 啲宣傳鋪天蓋地咁

其實同水果差唔多 都係信仰問題

華為相機係掂嘅

你地繼續盲反，可以繼續無視

而家邊間廠係android龍頭，心中有數啦

今晚睇野啦，其實都leak哂咁濟，係盲反人士不願面對啫

iphone相機仲掂好多

屌米都大把人買

An機廠追上嚟了

電, 順, 相機, 一部可用4年最小, 接收好, 真正雙卡雙4G

用過 iphone, sony, htc, samsung, 小米, nubia

事實屎為都賣得多過pixel

大陸得嚟唔係山寨，都算係知名網絡設備供應商，
全香港除咗 SmarTone 用愛立信 Ericsson 外，

其餘三間 (csl., 3HK, CMHK) 都有用華為 Huawei，兼且有部份溝埋 ZTE 中興

利申：冇用華為，純討論
華而不實，為所欲為

華為，中興用低價爭左好多市長返黎，香港係共管區，更加唔使講。

岩岩係youtube睇華為總部啲片
佢總部係咪仲大過apple同google?

佢醒就醒在識痴埋Leica
Samsung sony都叫自家有相機部門，三叔以前有
Nokia 都mark住Zeiss
google 就自家software
如果無Leica， 無咩人會買

真人真事。
我：
大陸妹：
電話男：

：咦，新電話喎，咩嚟㗎。
：P20
：P20咩嚟？咩牌子？幾幾錢？
：華為，6000。
＋ ：… … …
：我覺得用6000買部華為唔值。
：咁佢相機靚吖嘛…
：係呀，係呀。(內心恥笑中 )

人生柒到一個點先會買屎為機

華為p20出M字額但又無技術出真正面部識別，夜晚解唔到仲要無能力做全面屏有下把
Cpu 慢過 a11 成條街，兩部flagship 用同一cpu 出嚟呃錢
無能力出系統，無恥地使用android ，但個介面非常老土，個鏡頭又要凸出，華為笑apple 嘅嘢p20全部有哂，仲要賣成5000

可能平掛,今日先係smt個網見到佢部P20 pro賣51XX蚊

樓豬本身都係垃圾
駛乜要理性討論?

垃圾當撈侵講野唔算數！！話咗制裁華為結果無咗一回事！！！

直播緊

性價比, leica

講事實都唔得？

P10 唔得，但 P20 真係ok, size 手感，使用體驗一流 而家under 4000, 用過再比較6000 蚊以上讚，就知用落好值

除左影相，一部中階機水平，仲要係垃u,垃圾rom

依家d人用電話影相佔比例好高
影相勁都夠

格離仲有隻無恥之極嘅5毛係到同我吹屎為粒垃圾u, 真係比佢笑死，呃盲毛就返大陸啦！粒騎哩u同s系列比已經差過人1-2代，同a系比根本係夏蟲不可語冰

事實 操作體驗冇咩影響 幾順暢 an機計功能算足
對比ios就唔洗講啦 ios都冇新功能既 賣牌子only

根本唔係個個打需求高既game
pubg identity v 個類已經唔洗好勁既chip
玩普通game 咩垃圾u都無所謂
反而影相真係差好遠

BTW P20PRO跌到4000 咁勁~???真係性價比之皇

樓主幾樣都有用過? 點比較?

因為百貨應百客

賣得平，比起各大品牌主流旗艦平一千蚊度，有大mon大電，影相唔差。

利申：未用過，因為介面重係好重大陸味

大陸d咁既垃圾電話都賣6千蚊？

用到兩年仲順嘅再講啦